[文宣] 你話暴政？邊撚到暴啊？

[文宣] 你話暴政？邊撚到暴啊？
長文多字
希望各位花心機睇理性討論下
為我地既抗爭籌集資本 另外要counter一下呢個政權既招數

呢一兩日港府再同大家玩拖延戰之餘又大興輿論戰扮弱者搞Reputation management 主要既目的大家都知 就係為左消磨抗爭者既民意 同埋 拉攏 無立場 或者 立場唔堅定既人既支持

上面既嘢我相信唔洗我講大家都知 而獨媒 文宣組 同埋抗爭者都好努力咁將個事實放緊係眼前 點解喺呢一場同政權角力既輿論戰仲係好似佔緊下風？

除左「裝睡的人叫不醒」呢個原因之外
我地都應該去推敲一下呢啲工作未達成效既原因
之後再去諗下點去應對 以支持我地唔同方式既抗爭！

以我既觀察加上同朋友討論之後覺得原因有

其一 呢啲所謂中間派對某啲媒體有偏見
正如我地唾棄大公文匯 東方太陽一樣 佢哋仍然有人覺得蘋果同獨媒等等係有外國勢力或者既定立場 所以好自然咁選擇唔相信佢哋嘅報導

其二 我哋部份嘅文宣工作太內向
我哋之前嘅文宣工作 成品大部份不停只係喺同路人之間廣傳然後再沉底 冇錯 的確喚醒同路人都好重要 的確係可以令到抗爭更加可持續 但係如果要對抗政權嘅輿論戰的話 一啲向對立意見或者冇意見嘅人嘅宣傳就更加重要

其三 中間派中左政權同官媒嘅計
政權係輿論戰一邊重咗一啲枝節淡化左成件事嘅重心
例如 : 佢哋會將焦點放左係衝擊嘅行為上邊 而忽略咗衝擊背後嘅原因係政府漠視訴求同埋制度失衡 ; 或者係放咗喺抗爭者暫時阻礙社會運作 而睇唔到成個議題長久對民主自由社會嘅影響

其四 好多人對事件既了解一知半解
好多人都只係睇標題或者係聽電視新聞講幾句就算 從來冇去查證過事實 所以先至會有覺得政府 「道咗歉 暫緩咗 回應咗」嘅謬誤

其五 部份人對社會價值唔了解
好多中間派 尤其係上咗年紀嘅人 對於民主社會珍而重之嘅社會價值 (法治 自由同公民權利 投票 三權分立 等等) 認識唔深 所以難以了解今次事件甚至係成個制度嘅不公義 更加理解唔到制度上嘅暴力

其六 有啲同路人都未醒
有啲同路人對於成個議題又或者係成個制度嘅崩壞依然係一知半解 唔了解成件事嘅嚴重性同埋逼切性 令到抗爭唔持續同失焦 而係中間派詢問嘅時候又難以比到一個有條理嘅答案說服佢哋支持

所以我覺得而家除左我地之前做開既抗爭同聚焦係反修例同fact check既文宣之外
真係有需要花啲心機向所有人做下教育

雖然多字內容好多
但係我相信同路人會有心機睇
亦都相信中間派甚至對家都總有人可以有能力分析現實
可能好理想 希望只要我地目標只要一致 路線唔怕多 大家盡力應該可以做到啲改變

其實我自己之前都喺 ig同fb鳩噏左少少嘢
叫做整合左少少同呢個政權有幾扭曲 制度有幾崩壞同唔可靠 最終迫使我哋走上呢條抗爭嘅路有關既事

想各位同路人可以花少少時間睇下
睇完之後 希望可以真係講得出
呢一個暴政 究竟暴喺邊一度

再話比身邊既同路人或者其他人講下
喚醒下教育下佢地 喺佢地唔相信我地既媒體既時候
我地既關係 可能已經係我地最大既武器

Btw我枝筆同整圖唔叻 各位有手足有乜提點希望可以幫手！
大家加油！

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

真係好多圖好多字！！請大家耐心睇下！！

係fb 見過有人share 你既 post
好有心機

辛苦巴打!
普遍香港人都係一知半解/知啲唔知啲
(懶又好忙又好其他原因都好, 總之結果係咁)
即使資訊爆炸時代都要餵到埋黎先望吓,
懶人包+大量散播真係好重要!

以下係一啲同我嘅朋友或者回覆我嘅同路人所傾嘅內容
同埋一啲對過往幾日發生嘅事嘅諗法

真係唔好咁講！
我只係做左好細既部分！
好多抗爭緊嘅義士 犧牲咗嘅烈士 或者係喺唔同地方做緊抗爭同文宣嘅人既付出同努力都比我多！！
我打嘅嘢有你地睇到 都係全靠咁多位唔甘於繼續訓既香港人先可以share到出去！
希望大家一齊盡一分力去叫醒身邊嘅人！

都真係！ 呢幾日大家既聲音同迴響真係細咗 所以我先上咗嚟開post!
唔可以比政府睇死我哋善忘同三分鐘熱度！
我相信真係愛香港嘅人只要真係醒左之後就好難會再瞓番！

推！
認同唔認同都好
希望大家有乜諗法可以係到講下傾下
要對抗政權就要大家一齊諗下辦法

推

Push

推！

Ching好有心分析

樓主好有心機
借圖片俾我share ig Facebook

Push!!!!!!!

push

Push!

好勁

你有冇諗過點樣破解「守規則論」
姐係DQ係因為唔守規矩/唔尊重場合 所以應份既
或者佔領係違法 總之違法就錯啦

呢一類既講法

好有心機！
依家又係文宣既戰場
大家要加油
對外要理性，與其目標針對廢老，不如拎中間派中層年齡人既支持

覺得啱洗就隨便拎去洗啦
其實除左Social media之外 仲可以比屋企既長輩睇 如果佢地肯講道理嘅話就有機會可以搵到佢地支持！
佢地唔支持或者鬧番轉頭都好 就上嚟講下佢地點諗 一齊睇下可以點同佢傾

我諗真係要case by case 主要唔好比佢帶動到 要比佢知道好多時衝突(不論係真係肢體嘅定係意識上嘅) 只係最表面嗰一層 如果佢真係肯傾就同佢睇下
首先要同佢講下公民抗命嘅概念 之後
1. 究竟抗爭者想表達嘅係咩
2. 點解抗爭者要用呢個方法 (要記得呢到唔適宜搞得太多時間 但係可以提下其實公民抗命係要負責任)
3. 就算違反個「規則」係有錯 政權嘅回應合唔合理
4. 同佢諗下個「規則」本身合唔合理

例如
佔中DQ
1 爭取雙普選 想改變香港呢個有問題嘅制度
2 政府唔聽訴求 可以提下佢之前嘅反高鐵 反國教都係一開始用合法 制度化嘅方法表達 政府都無視 太容易被淡化 而事後發起人比人清數 被控告判刑負左責任之餘 政權又負翻回應民意嘅責任未？
3 都係嗰啲其實政府喺有結束公民運動嘅主動權 冷處理偽對話根本無聽人民嘅聲音 仲有清場嘅武力啊 甚至係引申到今次警察濫權 營造白色恐怖啊都係一啲唔對等嘅回應
4 講下集會權利 表達嘅權利 講下不反對通知書呢個制度本身係幾有問題 基本上呢到要同佢地講多啲公民教育 真係講下人民嘅權利 仲有政府向人民負責嘅義務

宣誓DQ
1 表達自己嘅政見 (背後其實都係向緊選民負責)
2 因爲誓詞包左效忠中共 而香港嘅議員又有冇必要要效忠中共？
3 你可以根據議事規則話佢宣誓唔成立 覺得佢侮辱嘅話可以係立法會入面用機制彈劾佢 但係點解中共要自己出嚟釋法？
4 都係番番去誓詞上面有對議員有一個既定嘅政治立場嘅要求 本來都已經唔合理

啱啱訓醒1999

再推
巴打集氣推上熱門！

巴打整理得好詳盡！
不過好多人冇心機睇咁多字咁長會唔會考慮下整片？

白粉報經常插政府，d 廢中廢老成日睇白粉，可以試下呢個位入

建議可以數尻林鄭cut福利嘅政績

大家唔好too long didn't read

太離地 對象唔會明
不如諗過個易明既比喻去講解你既理念
不求精準 只求入腦

我都知too long didn’t read
但係垃撚圾唔識整 希望有文宣設計巴打幫幫手

好啱！ 首先易明入左腦先
其餘後話

巴打post 高質
幫推

引用下朋友之前share個post

“由依家開始我地afford唔起放棄任何一個階級/年齡層嘅支持架啦”

喺呢場輿論戰我地真係要用盡所有方法！

辛苦你啦巴打 我地會比更多人睇到

推啊啊啊

推比更多人睇

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

有無可能拍片？